有咩好笑得過原來係佢眼中一啲都唔夾

原來 只係對方一直遷就自己 哈...

哈，死毒L

可能佢講嘅唔係所有人都可有可無 唔包括我

原來一直都唔係做緊自己.....

最好笑係得自己覺得蒙在鼓裏